買Noctua D15s定NZXT x62好？

到底買d15s定x62好

有冇用ryzen cpu 嘅 d15s 同 x62用家入嚟分享下係咪真係好似下圖咁，散熱效能差咁遠

P.S. 本身用緊cm 212 led turbo ，Ryzen 7 1700 3.9ghz @1.41v

換coffeelake啦仲投資落ryzen到

咁都要買散熱㗎

U12s

D15s

易唔易裝

易裝到仆街 裝完mount就咁對位 扭鏍絲
實左就已經得 加埋風扇ko
比起一體水我寧願用d15s
我加到1.45V跑3.9ghz最高都仲係壓緊唔過81C 講緊跑occt 20分鐘
當然我有其他扇幫手吹風同吹個heatsink
但風冷黎講好無敵啦已經
同埋一體水有樣野係傳熱問題 sciencestudio有段片講過一體水實際長遠效用無風冷咁好

d15s有咁勁?

正常應該輸240排一體水

無野 睇錯price 果行

smart ass

有無位裝先
利申:留名學野

D15s多數有位

同普通D15比個散熱功能閹左幾多？

你講咗咁耐
換咗cooler未

絕對唔好買一體水，得個樣，散熱唔夠D15S快

我留名學野關我換cooler咩事
BTW,未換+食多幾個月三手飯儲錢

水冷風冷都唔同市場，打理個大冷排點都複雜過風冷，一體水仲要無得換冷卻液，唔想冒漏水風險就一定買風冷

仲有，一體水個泵真係垃圾

睇樣 J RGB就X62
CP值就D15S 有位可以買D15多把扇
都係差幾度
利申 外貌協會

冇位，條ram有燈，會頂住

p.s. 已買d15s，夜啲得閒至裝

恭喜你

有咩值得恭喜

冇買一體水

有眼光，利申買過買貴隻塔散係gelid phantom$349

歡迎加入d15s大家庭

你係用D15S架咩？

Yup

第三個選擇: Cryorig R1 Universal

8700k超到5GHz幾多度
屌 我幾時先買到個H7
而且依家超到3.6 1.25V又得~60度唔多想換

87度都還可以接受喎
但點解去到8700k唔用水冷

平時超黎做乜？
再1 2年睇下點先

平時超4.5夠做啦

唔超都夠 當8700用

你跑一次occt仲係60度先講啦

加多把扇係前面就會同d15一樣
試過加把12cm係前面都已經有幾C嘅分別

OCCT係咩我都唔知

其實你上過幾多網睇ryzen超頻嘅野

行p95試下先la

想問下MATX係咪裝唔到D15S

對唔住囉 我都係上黎學野姐
最多上下Reddit睇人地超到幾多電壓

即係邊隻箱？

行CPU-Z個Test 大約66-7X度

唔要cpu z 時間唔夠長

反正打機無黑mon當無事算
是勇者不必怕

唔會頂到case後面把風扇？或者隔好少位咁對正會唔會冇咁好？

快d入d15s

TG5放得入咩？
BTW,到時換左又比人無理負評/又話要超上去
連登仔sure win

支援CPU散熱器最大高度 16.7 cm